［有圖］ 撞破公園含J

夜晚同班fd食完飯去公園吹水 燈光極暗
開架ofo踩下公園
點知經過長椅有條女跪左係個男人雙腳下面
即刻返去向班fd爆料
果對情侶見唔對路急急腳走左
事後緊係去案發現場直擊下 點知

香港土地供應不足

你奶淡 睇下有冇腥味

口水溝精 果啲泡泡

咪撚係

有圖都負評

入嚟想睇條仔同條女呀 畀篤痰做乜啫

篤痰我diy都得啦

樓主基

肯定係精

影d精托咩，影條女吹好過喇